西灣河擺街站嘅人好似比廢老打

班狗好似話去緊柴灣警署